葵芳斬人實係編劇啦

自編自導自演，3刀手認真斬你唔入ICU就奇啦

請廣傳！
之前聽過網上流傳話，為咗改變民意， 國家派人對付幾個警察要佢哋條命。

0分重作！

老鼠又喬裝

真係鬼知佢地幾點收工。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

如果係好似荃灣個位手足對腳咁我先信真係比人斬

警隊的分區助理指揮官劉永輝，求情信稱劉是賭波合法化的受害人，染上賭癮，欠下財務公司2百萬，之後在他執勤的警署偷證物達86萬元，最後在警察宿內企圖自殺，惟未有成功卻被揭破事件。

好多警員有沉迷賭博嘅習慣

唔好俾大搜捕嚇到，入嚟同我一齊FF，聽日一齊行落去。

每次我一攰 就會FF嗰一日

大耳窿

為國捐軀

真 勇武

汽油彈襲擊警車
然後炸藥庫
今次斬差人

咁啱次次大遊行/行街前夕
一定係咁啱啫

個劇本一早已經等緊上演啦，斬得好，斬得妙

唔駛網上流傳，係已fact check ok？

國會縱火案翻版

拍戲有借位

比著你要去斬人會唔會著黑衫啊 老閪都著白衫啦

所以mon po狗要小心喇 你除時可能被警察高層出賣

目前：
Gphone周庭 拉左
譚文豪 拉左
區諾軒 拉左
張超雄 準備拉

如果係咁，鄺神都可能比人拉
目的有2個
第1：831唔會有議員行到出來
第2：黎緊既參選，民主派好難參選，有籍口DQ

另外葵涌劇本：休班警比3名黑衣人斬？屌你咩

林鄭同班黑警仲有咩招數呀？

又係做俾大陸睇？

次次吹大雞前都有嘢發生架喇
記唔記得灣仔狗竇6月俾人掉彈？

敢用刀既 從來唔係抗爭者

好明顯係啲狗搵人做

用刀狂斬手、背、膊頭及左腳???

係就斬其他部分啦

中聯辦劇本

推

聽日都打硬 正常唔會今晚行動

班藍屍狗會信劇本的 因為佢地洗哂腦又得毅進程度

偉大既祖國終於出手犧牲警察了 呢個只係一個開始 一定要小心呀 我最尊敬既警察

今次又咩字頭？之前好似話中央要搵幾隻狗死？

咁都斬唔死隻狗
會唔會係狗咬狗留左力

我終於明白點解藍絲成鳩日話我哋嗰啲人係演員，因為佢哋真係好鍾意拍戲，所以以為我哋都係拍戲

TTAP

元朗拉咗未？ 荃灣拉拉咗未？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

冷處理

好似話係差館內鬥 有警員不滿冇份上京出席國慶

斬咪斬 我話知係外星人做

我知喇 應該係荃灣刀手做既 重複犯案！

大家記唔記得69之前有單狗車中燃燒彈？

似做左condom。 琴日搞民陣。今日搞警察。想2邊起大型衝突。 似林鄭（中央）d做法

睇下有冇人被狗拉就知

唔係話呢排都三隻狗一齊收工走既
做咩會有一隻落單既

休班警真係要小心 唔好為中央犧牲

方向報憑乜撚野話斬人案關修例風波事？

明眼人知咩事

大家要贏就唔可以一次輸晒

唔好all in!Be water!

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

推

千祈唔好因為今日個劇本兒被煽動倒 我地唔可以聽日比人一網打盡d勇武

話知個差佬死
唔割就唔割
唔洗諗住分化

夠膽你繼續搵人斬
冇人會可憐你

狗仔真可憐 !!!
又比上頭當CONDOM !!!
要出黎比人斬 !!! 出街又比人屌

呢D工真係搵狗仔做

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

拍戲 俾大陸睇

苦肉計啫

最慘係班condom一直幫緊個會攞佢命既政苦 有OT錢但冇命享

所以而家黑警應該醒覺自己其實係棋子
再唔回頭係定係死路一條！

無論係共產黨自編自導 定仇警人士作為 而家所有popo同家人都十分危險 我勤所以popo立即罷工三日 要求政府保障你地人生安全先

咪抄車, 黑社會報仇乍

近日治安唔好，黑衫人想保護警察，情急之下未能出示委任證，混亂中誤傷警察，警員掙扎時仆左落把刀，非常遺憾，檢查後並無明顯傷痕。正如警方記者會先前講過，做法唔理想，但可以接受，有改善空間，手頭上無資料請事主報警，有冇人有兇手冧把，我地幫你追輯佢，我諗郁動得多跌咗。總之呢就係遺鳩憾，我地良好市民對暴力係零容忍，如果有警員感到害怕就唔好收工，唔好行出警署。

唔知江sir 有冇補充？

共狗做既

發夢聽到有人話係休班警偷食同袍老婆，俾人地老公發現報復？你都知佢地圈子有幾亂架啦

斬得咁professional
收咗錢喎

如果勇武派真係咁勇武⋯：

1）行動時點會咁on9 著返黑衫？俾我一定著返白衫或者藍衫，仲要著返I Love HK 衫㖭；

2) 點止只係斬傷咁簡單呀？

3) 駛乜等到宜家先郁手？仲要咁啱隔一日就831 呢啲咁敏感日子

4) 警署外週邊咁撚多CCTV，邊會咁蠢揀呢啲危險地方郁手

5) 如果係真黑衫，實9秒9拉到人啦，駛乜等到宜家都話響度搜索緊？明顯係想扮搜索，但響度度緊橋點屈班示威者，入示威者數（可能先求其捉一個再暗亞底叫佢揸住把刀，套佢指紋）

應該即刻變陣，比對手更快，聽日搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子

我睇下聽日你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

好驚呀 聽日都係唔出街了

全日都係鋪既劇本

畢竟只有警察先知休班警收工時間